721，極緊急，遊行完之後去邊？？？

依家好亂，地點分散晒，啲物資都唔知運去邊

如果真係亂嘅
睇到時有啲咩選擇再決定

be water

推